好多狗上來叫人唔好開花 今晚一定要出！

班狗反應唔切 兵貫神速

Push

求幫推

兵貴神速

Ok

感覺上，rb 同防暴不尋常地多
好似驚瀨野咁
就如當日蒙面法一樣

分散打點都好過圍捕